札幌酒店一問

Plan緊7月3大1小去北海道旅行，想問有冇高cp值嘅札幌酒店推介，最好近札幌站同有大房，thx

上次去住Dormy inn
喺狸小路
幾方便

札幌京王廣場
但有旅行團會住

補充
可以前一日同酒店book第二日的士去札幌站
車程免費

京王

Thx 等我參考下先

Sapporo Grand hotel

呢間遠小小
但平啲又唔錯
房都幾大
行去狸小路要15-20min左右